

 
Áno, je to
tu. Anjel sa bude vydávať. Môj Anjel, s ktorým som bývala, plakala,
fajčila popísané elemky, učila sa na skúšky a prechádzala všetkými mojimi
láskami...  No a ide sa vydávať. Svadba
jej snov, muž jej života, všetko krásne a bezchybné. 
 
 
 
 
Jednu
chybičku krásy si ale neodpustíme. Rozlúčka so slobodou v Prahe. Anjel, a ďalších
8 hruškolačných rozlučiteliek. 
 
 
 
 
Celej
organizácii predchádzalo asi 20 emailov s panikou, bez paniky, s plánom
bez plánu, s kalkuláciou, bez pointy. 
Podarilo sa! 7.45 na Hlavnej stanici.
 
 
 
 
Keď som ich tam videla stáť, tak som sa za nimi rozbehla. Na zem mi
vypadla moja fialová zubná kefka a ja som si predstavila, ako by všetci
bezdomovci po nej skočili, tak som si ju rýchlo ukryla do vačku. Rozdali sme si
darčeky, pomedzi to sa otvorila Havana. (7.45) 
 
 
 
 
O 8.15
sme vo vlaku presadili asi 20 ľudí, aby sme zistili, že sme ich presadili zle,
lebo ja, môj organizačný talent, orientácia a čísla sú nepremožiteľná
kombinácia drobnej hystérie a davovej psychózy. No, tak sme sa usadili,
schválili pražský program a zistili, že ku pražskému programu nám chýbajú
už len poháriky. Ja, Hrčka a Venček sme sa pobrali hľadať jedálenský
vozeň. Bol úplne na konci a keď som si predstavila koľko budem mať na
rukách baktérií zo všetkých tých otvorených dverí, tak som sa na  tú havanu tešila o to viac. 
 
 
 
 
-Dobrý deň,
máte prosím Vás nejaké plastové poháriky? 
 
 
 
 
Dojč.  
 
 
 
 
(baby, kto
vie po nemecky? .... nikto  )
 
 
 
 
-Ehm ehm, Ich
wone, plastiše glase.  Nojncich. Ich
cale.
 
 
 
 
Dal nám 4
plastové poháriky a boli sme šťastné, že môjmu novému jazyku rozumel bez akéhokoľvek podozrenia na mentálnu poruchu. 
 
 
 
 
Víťazoslávne
sme cestovali. Každá so závojom, každá so svojim fotopríbehom a desiatou.  Keď sme vystupovali, našla som si kamošku.
Simonka. Simonka bola sympatická pani ktorá nás uistila, že každý muž podvádza,
aj ona podviedla svojho, on ju 3x , ale má s ním 3 deti. Do svojho
odpadkového koša nám vzala dáždnik, ktorý som zlomila ja pri otváraní dverí vo
vlaku (vôbec nechápem ako sa to mohlo stať). Simonka, IC upratovačka s nami
potom strávila ešte pár chvíľ na stanici, kým sme neprecitli, že už sme v bode
Praha. Neviem kto našiel cestu metrom, ani kto náš hostel, len viem, že keď sme
doňho dorazili, tak som si pohodlne sadla na svoj  umelohmotný poldecák s borovičkou. 
No, nikoho to neprekvapilo. . . 
 
 
 
 
Naša čerstvá
doktorka Hrčka  bola celý čas pod nátlakom otázok ako, prečo sa tvorí žlté v uchu,
ako rastú nechty, prečo nám padajú vlasy , či je láska skutočne len chemický
vzorec, alebo ako rastie penis. 
 
 
 
 
Všetko tak
nejak rýchlo ubehlo. Nevesta chodila po Prahe so svojimi kamoškami, sestrami a švagrinami.
 
 
 
 
Toto je
tajné. Pozvala nás do múzea sexu, v ktorom sme okrem obrovských vibrátorov
videli aj autentické old school porno. No to vám poviem, to som ešte nevidela. Čistá
príroda. Porno z 20tych rokov ma inšpirovalo k rozhodnutiu o podpore
kozmetických spoločností za každých okolností. No, ale malo to svoje čaro.
Príroda .... 
 
 
 
 
Celý deň sme
chodili, smiali sa, rozprávali,  nikoho a nič okolo sme vlastne
nevnímali. . .  Anjel sa stále usmievala
a tie jej malé zúbky boli neprestajne vycerené. 
 
 
 
 
Večer ...
kurz salsy. No... vyobliekané ako na poslednú noc nášho života sme si sadli do
skoro prázdneho salsa baru, v ktorom bola takpovediac nuda. Ja, ako samozvolený organizátor som sa pokúšala niečo vymyslieť, ale tá havana
o 7.45  mi blokovala môj
nápadogram.  
 
 
 
 
Zrazu sa tam
objavil Herec. Anjelov kamarát (gay) s priateľkou. Herec je skutočný herec
v divadle. Tancuje, a nikto neverí, že je znovu hetero. Jeho
priateľka, mi dávala masáž a vraj mi bozkávala vlasy. Toho som si vôbec
nebola vedomá, ale cítim sa zneužitá.  
 
 
 
 
Herec
spravil striptíz, ktorý zastavil čas v celkom bare... mne miesto na
karte vo foťáku.  
 
 
 
 
 Anjelova sestra je profesionálna latino tanečnica a jej riťka sa vrtela vo rýchlosti divokého vodopádu. ( trošku sme závideli. Má 19. My, s našim vekom a rôznymi diagnózami sme to už mohli len skúšať )  
 
 
 
 
Anjel
dostala do daru krásneho černocha na jeden tanec. Žiarili jej očká a nikto z nás nevedel, že vie takto tancovať. Ako z filmu.... 
 
 
 
 
ja  som dostala slizkého kovboja s dlhými
vlasmi. 
 
 
 
 
Já tě klidně
pomiluju, ale na klobouk mi nešahej !  (pomóóóc!) - ďakujem vám ... ešte zistím koho to bol nápad...  
 
 
 
 
Krásny
černoch na jeden tanec bola prvá lastovička našej noci. Pijem pijem, usmievam
sa, tancujem si, fotím nevestu a zrazu? 17 lastovičiek po mojej pravici.
No, dlho sme nezotrvali.
 
 
 
 
Druhý deň
bol akýsi tichý, ale smiešny. Nežná si kúpila vo výpredaji idiomický slovník. Cestou
domov, s fernetom pod tričkom .... lot of watter flew under the bridge... 
 
 
 
 
Nikomu
nepovieme, že sme to tam boli my... so všetkou slušnosťou a pár trapasmi sme
si užili ženský výlet a s hrdosťou sme odovzdali nevestu ženíchovi.
 
 
 
 
Naši ženíchova
si nás vyzdvihli a už sme teda doma s usmiatymi tváričkami.  Tento víkend sme si boli ženy ženám ,
ženy slobode a ženy bez únavy so zážitkami, na ktoré asi nikdy
nezabudneme.  
 
 
 
 
Pozdravujem
celý wedding club, ....  vidíme sa na
svadbe 
 
 
 
 
 
 

